[GTA SA] Thunder 教父 GTA SA-MP

伺服器已經開放 !

ＩＰ：61.239.194.183:7777

載點
GTA SA + 最新 0.3.7 SA-MP 完整版 下載:

遊戲特色:
玩家將扮演一名市民，選擇你所喜愛的職業進入這個GTA SA世界。遊戲中擁有許多風格相異的職業 ，更加豐富、便捷的背包裝備，更多的遊戲玩法、遊戲內容衍生出千變萬化的遊戲方式。在Thunder教父裡，你會成為一個富豪，還是一個一無所有的窮光蛋呢？

組織：
警察(黑)
主要工作: 防止罪案、維持治安

醫生
主要工作: 醫治病人，

山口
主要工作: 黑幫撕殺、搶掠地盤

黑手
主要工作: 黑幫撕殺、搶掠地盤

三聯
主要工作: 黑幫撕殺、搶掠地盤

市政府
主要工作: 服務市民、監察警隊

殺手
主要工作: 隱藏身份、剌殺目標

記者
主要工作: 記錄要事、披露真相

工作:
工作:
1.偵探 (搜索玩家位置)(警察主要工作)
可指定搜索一位玩家 或 調查玩家的個人資料。

2.律師(保釋監獄內的囚犯)
當有玩家被警察拘捕,您可以保釋囚犯。

3.妓女(與玩家進行性行為)
可以補充玩家血量, 工作等級夠高的話可以將血量大幅提升至遠超過一般血量上限!!

4.毒販(運送毒品包來獲取毒品,可售賣給其他玩家換取金錢)
毒品可用來吸食以補充血量,但有即時副作用。

5.偷車賊(偷車變賣)
偷取車輛到指定地點變賣以換取金錢。

6.修車工(進行維修的工作)
修理汽車, 汽車入油 或修理玩家壞掉的電話.

7.保鑣(僱傭兵專屬工作,保護其他被通緝的玩家)
當有其他玩家被通緝,可以保護其玩家

8.軍火商(運送軍火原料然後去軍火原料送達點換成軍火材料)
軍火材料可用來製造槍械,武器。玩家亦可以售賣軍火材料給其他玩家換取金錢。

9.汽車銷售員(可以把車賣給玩家)
當有其他玩家有需要時,就可租車給玩家。

10.拳擊手(和玩家打拳擊)
與其他玩家進行拳賽以提升個人能力。

11.公車司機(找客人上車並送到目的地)
這個工作沒太大用處。

12.報紙銷售商(將記者寫好的報紙拿出去賣)
記者寫好的報紙需要經這個工作進行銷售。

13.偷錢賊(偷取其他玩家的現金)
在街上看到容易得手的玩家,就去偷身上的金錢吧
也可以去搶劫7-11 或 銀行 !

14.炸彈專家(恐怖份子專屬工作,製造炸彈)
炸彈可以使用,分為自殺式和車輛安裝式。可以售賣給其他玩家換取金錢
也可以用作轟炸警局令警察無法方便地使用停車場 !

15.Pizza boy (拿到Pizza後賣給玩家,可補充飢餓度)

DISCORD:

support

經典

開放?個ser冇開

SOR 無24小時

唔係好明點入server
點解我 samp.exe , 加左server進入game
入左去好似平時玩單機咁既 (New Game, Load game呢d )

組織：
警察(黑)
主要工作: 防止罪案、維持治安

第一個已經failed

server 密碼係咩 ?

server無密碼

係咪冇得釣魚

正
但以前好多人係到咀炮多過電
最記得佢唔比亂殺人
一比差佬拉就郁都郁唔到

屌 今晚返去玩返先 有冇人join

即down

長期少人

太少人玩，冇人做黑警